[又死4隻]湖南民宅起火釀4死 火場內有大量易燃物品

湖南邵陽市新寧縣一幢樓高兩層的民房，今日清晨5時許發生火警。屋內4人一度被困，其中一人當場死亡，另外三人送院後搶救無效離世。消防接報趕抵現場灌救，2小時內將火救熄。消防在火場內發現易燃物體，火警原因仍在調查。

涉事房屋位於金石鎮解放路，地下門面外部為燒烤攤，門內則堆放有各種易燃可燃物，並存放有大量液化氣罐。火警發生時，兩個樓層均火勢猛烈，冒出火燄和濃煙。而死者則被困在兩層中間，需由消防員救出。

當地消防部門表示，事發後已派出4車、共18名消防員到場搜救。救出的人包括2女2男，其中1人抵院前已確認死亡，另外3人經搶救後亦不治。

元宵節快樂